(絕)流行經典50年9

繼續

又宣傳

宣傳新戲

叫咩

5條蛋散

後生溫拿我指

B哥同麟伯冇黎

扮埋譚伯唱腔

陳家樂都無

個幾條仔乜水黎？

最重要兩個居然冇嚟...

無最紅果兩個

搞串哂個party

校長去左講波？

maybe

同埋tvb點會比上過viutv ge人上

阿B都係？

所以我好出奇點解倪晨曦上得美女廚房

靚女除外

penny 無窮且無盡

如身邊有你

唔好諗起佢老婆

永遠跟你一塊我哪會孤單

tvb今晚有林奕匡

吳嘉熙係靚女都比方丈bam左

比like時間

余duck

又呢條友...

dickson

唱單車

單車

跑步慢到

我覺得ok

唱K水準

唔靚仔

0感情

余德丞又有多樣強項可以食女

好 仔聲

jason個類 。 走左

李克勤型歌手

好一般咋喎

咁搞法佢老婆生完應該都走

今日新聞話走啦

唱功好過好多所謂歌手

好一般，今日可以唔比like

咁撚難聽

錯誤對比

連單車講乜都唔知，緊係冇感情啦

同我唱K有咩分別

好難聽

佢唔夠氣

死左老豆先唱得架

愈唱愈難聽

咁勁整首K歌之王啦

甩咗好多次beat

係咪唱快咗？

隻手震到

手都震晒

咪玩喇

震到

食仔呀嘛？

咪嘴......

好撚難聽
用死力唱

你個名

我好緊張

小田又彈

小田戴耳環咁型

屌你老母呀

又有敏g

仆街吻支又唱歌

blesscuit

又黎一啖砂糖

小恩子秒殺敏G

屌又敏g, 點解佢唱得咁難聽都仲要一唱再唱, tvb係咪玩佢

可唔可以唔好比支那之唱歌

敏之係走音邊緣

敏G真係好柒 生完著呢啲衫都可以完全無波路

完未 好難聽

仲要生完仔

敏g唱到好似俾人篤住個g點咁 好難聽

我想聽細V solo

係咪咁難請人上黎

想睇四大天王

維骨力個廣告真係好撚戇鳩
九唔搭八既劇本

其實係咪想講維骨力都有石班嘅營養價值

上季都話請四大天王 到而家都未請到

余德丞成28歲，啲人仲成日話佢小鮮肉
醜唔醜呀佢

以為講王傑

d dancer正

我都以為係

想聽王傑

係都番大陸賺人仔喇,點會上黎呢D節目

呢個阿嬸

飲水思源呀 aaron都有上港台

樓屌

有冇人覺得曾航生幾型

粒喉結震到

一陣有咩做

美女廚房

垃圾節目

咪係 抵比人屌

寧願睇左一個鐘家燕媽媽

唱歌幾好聽o既，不過品味就

多

sally 定小恩子唱ja

小恩子又開演唱會？？？

仲以為sally上黎

最心刻都係大軍

秦俑
第一部合拍片

諗起大軍

細V做之前古巨基個角色

小恩子唱自己歌好過啦,成日唱人哋歌

好悶呀

差好遠

阿lam 莎利 2公婆都係高音撚

Hu Ha

我是歌手度諗極唔明會輸

一陣可唔可以skip左美女廚房播埋3日2夜呀

直接轉台睇Fantastic 4

陣間睇明珠台啦

正

要我用誰的心去體會

我等睇kelly呀

王菲

幾時請王菲上黎

請到應該30點收視走唔甩

唱 普通話版

本身首歌係普通話wo

阿lam呢

小恩子 carry唔到 王菲首歌

小田唔識唱

四張幾仲叫小恩子

小田又唔識唱

有廣東話版

係國語版，OK？

DJ都上流行經典

洪建華勁
ddancer

咁多dancer

D女dancer幾正

個樣好邵音音

藍月亮正

同eason首都ok

露暈

搞到藍月亮咁

屌仲以為克勤唱先開電視

應該又係一日錄完，分幾集播

克勤正咁多

洪健華幾似朱考天

dear jane

dear精

不許你注定一人

DJ都經典

正聽~

好聽~

呢首係咪youtube cantopop最高點擊暫時

主音好似傻強喎

4眼吉他手有少少似王浩信

主音真係好靚仔

似嚴謹多啲

海闊天空？ （唔計gem 首喜歡你）

係gem首喜歡你 不過唔知算唔算係cantopop

連詩雅都16m

大陸人就唔好講la

even 陳慧嫻都係露雲娜後輩

海闊天空31m

大玩特玩聽日唔知有無佢

一首16m 兩首12m

無左拉丁Kai子

女緊要d

竟然連dear jane都夠鐘上流行經典
無可否認呢首係近年mk歌之中算最成功

帶返個眼鏡應該會再似啲

基異瘦

估下曲奇之今晚唱唔唱

想知洪健華又去到咩高度

忘記我自己9m

無精仿有精

無聲仿有聲

主音真係人生贏家
又靚仔,老婆又大波又靚

一姐10m 越難越愛

kfccoffee?

你肯定靚 ？

應該仲有啲家底
細個全家移民去美國
大學主修音樂

謝霆鋒既歌真係要佢自己唱返先岩feel

Dear Jane 主音起碼好過 ToNick 條友

都係返youtube聽番chef le mon算

露雲娜 七十年代出道
陳慧嫻 八十年代

903個頒獎開頭

檸檬屌打而家大部分歌手

唔好呀

好彩

如果主音參加viu99全民造聲會有幾多藍燈⋯⋯

以為敏g又獻醜

小恩子個個星期都出現

呢首正呀 一對寂寞的心

嚇鳩死我

那彥成•維骨力

quote 錯

開工啦 賴為玲同siu pussy 好多人等你cap

細V唱PC的歌

岩先Dear jane唱lemon 既歌係咪升左key 好屈機

陳慧嫻 張學友 一對寂寞的心

翻版胡仔

lm

我睇哂

tonick拎903真係得啖笑

已經唔記得咗呢兩套嘢

Dear janr都上過，幾時到rubberband?
雖然啲歌傳唱度好低
最hit應該係阿波羅？

唔怪得edmond viutv唔見左佢

關寶慧

估唔撚到

估到

返左黎

發現號.....

拍劇？

發現號下嘛？

btw而家拍住edmond個幾正

有冇人分唔到佢同劉雅麗

屠天麗

我岩岩想講

唔知呀

用錯icon

我都諗起佢
Tina

洪建華唱咩神級歌

後面個大波

大頭綠衣鬥殭屍

係

關寶慧唔係係viutv做主持咩？
套野好悶，睇咗幾集冇睇

好似黎過

佢同劉雅麗拍 咪撞樣囉

Twins唔俾啊

轉左令女做

黎過

好聽

唔唱西遊記

愛新覺羅氏先係皇族

咩歌

洪楗華仲有貨喎

好好聽

條友對眼淨係望實部字幕機

都無字幕機

唔差，有感染力

"我失戀，你悲傷" 先係佢最多人識果首
但都唔算勁 Hit
呢首應該更加少人識

原來係喇叭黎, 自隊一打

好想佢復出

好彩坐小型飛機無身高限制

佢好似好高

我quote錯自己
係3d2n

1912年1月1日，孫中山發表《中華民國臨時大總統宣言書》，提出「五族共和」論：「國家之本，在於人民。合漢、滿、蒙、回、藏諸地方為一國，即合漢、滿、蒙、回、藏諸族為一人。是曰民族之統一。對武昌起義後十數行省先後宣佈獨立也作了說明：「所謂獨立，對於清廷為脫離，對於各省為聯合，蒙古、西藏，意亦如此，行動既一，決無歧趨，樞機成於中央，斯經緯周於四至，是曰領土之統一。」[4]南北議和之後，五族共和成為民國的官方思想。

細V 唱彭羚

休息下啦 開開心心聽下歌咪算囉

都接到

輸咗江山俾共產黨啦

不了

小恩子應該幾好砌

原曲Give and Take by Tyler Collins都好正

星期一至五做無名髮

彭羚 or 佢嘅歌 比較少人提起
相對 90年代嘅 其他隱退咗嘅人 or 歌

呢首佢算唱得ok 啦

熱愛島

彭羚改編過好多英文歌都好正

唔夠氣

可唔可以收皮呀？

想做dancer

呢首完全唔啱佢囉

吻支仲會唔會唱

好正

no

Sammi 大把好歌可以唱啦

唔知小恩子仲有冇人奶飲

d 打底一樣色

呢首唱撚到斷氣都未撚唱完

呀呀

小田D GAG

紅日 硬tap

小田終於識唱

雖然唔高音，但啲詞好密，無乜抖氣位

呢首小田識唱

無克勤

黎瑞恩係嘉賓主持
咁不如索性 cut 咗 吻支

我有小小懷疑係extend 左

小恩子主持四集，之後無啦

肥媽

奶共肥媽

將個膠笠套落何B仔

夜場大媽

今晚夜

嘩五吋粗都塞得落

個肥婆唱歌好撚嘈

請問肥婆係菲律賓人定中國人？

大灣區

想像到GEM老咗就會變肥媽
無論唱歌定政治取向

唱首歌要講 真係上左腦

最後會唔會唱 Mama I love you

今日無得唱自己歌

啲dancer好正，跳得好好睇

肥媽咁都要借歌黎串人

屌你老母 !!! 音樂節目都要講大灣區 !!!

漏咗講，仲有身型

維穩

我睇到屌左星

屌你老母

打哂冷震

香港係好撚亂呀仆街

屌佢老母

屌你老母走啦肥媽

你呢啲咪同阿叻一樣係井底蛙

返去用你德國寶啦仆街

痴線

我寧願肥媽keep住嗌都唔想佢講咁多廢話

香港最好

又流馬尿

成日出黎都講埋晒啲咩 香港係福地 既垃圾野

屌我估到佢出現冇好嘢講

CLS

點解肥媽你果時生cancer唔直接死呀

廢媽左邊個dancer 好正

痴撚線
博出位？
佢咁嚟加啲政治取向又唱撚衰首浪子心聲
屌你

好彩無講乜中國最好

可唔可以打電話投訴？我聽完好不安...

肥媽都係返去煮野食算la

用中國寶啦仲德國寶

條肥婆係咪離咗婚？

死番去大灣區啦

比老公打

下輯分分鐘教煮小龍蝦

佢係爭在未講埋班後生搞亂香港

叫佢去新聞部啦

飛虎

王敏德當年果首Airways Of Love

英文

敏支敏乜7

搖擺的結他似爭櫈仔 stand up~~

唔唱we are bulletproof

聽落又好似唔係

好似幾有中氣

啱啱首舊歌避哂D高音位
不過算係唔錯

queen

走去search佢仔女
老豆咁型，老母係model，對仔女咁平庸既

王敏奕

呵~~~惜

震音好勁

屌真係交撚足戲

嗌乜鳩

無啦啦鳩叫

羅娜

鄭嘉穎

羅～～～～～～～娜

呢個呀伯

今集係咪都有黎瑞恩？

嘩陣間美女廚房邊個咁大波

有

好撚難聽

大L

有，唱隆重登場

西城秀樹版

講大波 我估ashely

莫家淦

中

同西城秀樹比其實已經嗌得唔算勁

出樣出埋名都唔知乜水

who

上面答左

我以為係亞視個林x辰

有線以前

都係唔識

佢細女先正囉

認到樣 都係行行企企果類

爬文啦

好得喎

好聽過肥媽 老一佬成日覺得9嗌夠中氣大聲就係好聽

終於有個係正常啲

呢條友都係有線幫
不過撈唔起

最後一集嘉賓主持

呢d留係tvb唔會紅

好行唔送

睇完唔記得咩歌
有冇巴打講返 剩係知許志安 想search返

半天假

半天假係新城 打去概人填詞

比like吧

又唔比

傷感雨天

幾時請柏字 唱一公升眼淚

會計妹真人？？？

近幾集D嘉賓愈黎愈弱

梗係啦，d張敬軒呀，古巨基呀d大粒星d演唱會完晒，得閒走黎你道咩

方麗盈 傷感雨天
又係一曲歌手咁,
紅一首歌, 其他歌就嗡唔出

要做大陸劇做延禧倒不如做媚疆啦，又有李一桐
可以延續返同一桐既一年一會

黃翊開演唱會睇黎又會上去
佢都幾勁靠依個節目返生

對你太在乎

後面個dancer咩年代
仲要懶鳩型咁出場

岩岩明明講千嬅

Kelly都有講喎 唱三首

kelly,千嬅,Joey 3個

千嬅

大波

呢首歌啲女釘著得幾淫下

後面d dancer

啲dancer

我就鍾意kelly ge

d dancer係咪假波

泥水恩幾時收皮

Dancer

係 個個都墊哂野

咁大波做dancer咪好累贅

老一輩黎講 佢真係唔太掂

仲有無人記得呢首歌原名係炸機女皇

點解唔唱郭富城 唱這歌

勁多Dancer,好落本

3首我都鐘意
尤其千嬅同祖兒

D 女dancer 幾錢q

墊野

有，因為9/11先改名

堅咩

因為911 而改名

弱咗啲喎

幾時請kelly

明明首歌好young好熱血比佢唱到咁

但寶麗金小花計, 黎瑞恩, 湯寶如, 劉小慧, 王馨平, 唐韋琪
佢算比較好㗎啦

如果你有事 好正，但係冇出過碟

屌你老母又變泥水恩演唱會
肯收皮未
快撚D摺埋啦

呢首叫如果我有事

有福同尋有禍願意分

估下小田識唔識唱大合唱

呢首都唔識? 唔會掛?

入冊歌

演唱會完左就唔會再黎架啦，個個都係咁

我都記得初頭睇mv係寫炸機女王

肥西又嗌歌

說有萬里山 HEY 隔阻兩地遙 HEY

王敏德

成日覺得佢氣虛咁

肥媽d震音真係 係咁震

好似岩布

咁佢當年偶像派唔係實力派

肥媽一把聲蓋過哂其他人

黎瑞恩唱歌咁難聽都出Hi-fi碟？

有錢唔通唔揾

流行經典有無請過周華健

無

邊個會買？

揸車個d

唉…點可以唔請佢架！

單野好耐喇下話…
之前好似見到唔知邊度話家燕姐想搵佢
等到依家影都無…

職業司機？

老d

好明顯佢做音樂已經不為錢
真心feel到佢對音樂嘅愛
只係覺得做得流行經典都唔搵佢, 講唔通
好可惜

呢班人會聽黎瑞恩？

又厹坤

有偽毒坤

大塊田唱歌

超級靚聲包唔包佢

一首獨唱的歌

之前台慶同克勤唱

啊田

阿田又唱得幾好喎

唔太差，但好難唱到關淑怡果隻feel

果然係歌唱比賽冠軍

當年亞周新星成名作

阿田唱得唔錯

阿田

幾好聽

唔難聽亦唔算好聽

琴日出左街?

我知 Shirley 原唱

呀田靚過後生好多

有野做

呢首佢又真係唱得幾好

唱live都幾好
好過依家好多所謂歌手
一唱live就

我覺得油左d

係,其實佢五官唔差

好過乜鳩敏G

見到阿田就諗起早幾晚佢老公笑鳩肥媽6號

原唱好聽好多

張偉文
真正靚聲王

爭好撚遠

離別的叮嚀

將會盲

佢把聲真係正到

真係好撚正

好撚靚聲

亞視之前成日翻播佢演唱會

冇呼吸聲

D歌好悶

未聽過 都覺得好聽

人瑞上勁歌

一陣有鄧佩儀!!

佢地個mv都係tvb後面個花園

冇張偉文啦？

唔唱 自己嘅 no promise , 何故何苦何必

教聲樂嘅果然

張偉文，真係不得了

熟女正到

Gloria

唱孫燕姿

完全唔得

正wo gloria 有無興趣做歌手

走左音

靚女，合格啦

唔掂

小問題

真係乜撚人都可以上去唱K

終於留番長頭髮

james

走音wo
佢唱到扯哂蝦咁
睇到都覺得佢唱得辛苦

又錯Key又走音又上唔到高音

難聽wo 清
唔好盲撐

想點

究竟呢套野仲想請幾多藝人上去出醜

唔想笑，冇眼睇

做乜要揀孫燕姿咁高難度

聽聽下覺得似陳敏G

一開始ok d

屌老母 好好好

唱得唔太激動

咁都聲甜

同敏G同一lv, 好撚難聽

較低啲個key啦

都唔會一開始就話有冇興趣做歌手啦
呢d 普通到完全無特別
無技巧

佢啲墨屎做乜
淡妝到咁

琴日搶左山神個十二碼

學過唱歌都咁

仲要學過唱歌

強烈要求同波屎高合唱

坤狗

偽毒坤

：

坤哥走啦屌
我要張偉文呀

咁撚難聽都話唔錯

點解坤哥成日都同大塊田同一個場合出現 係咪專登

初時以為係吻支嚟

紅眼睛

吳業坤，我屌你老母仆街死

個key咁高

坤狗食屎啦，好撚難聽呀！

憎還憎 坤狗係屌打鄧佩儀

D透氣聲大撚到

呢度都有坤哥fans?

昆哥唱到比人鍊住春袋咁
睇得出佢想學eason

坤哥係公屋仔勵志故事
屌過唔少靚囡

咁巨聲係有保證

呢首eason翻唱真係好神

兩個都好撚難聽

吳業坤真係柒頭黎 個頭柒撚到

坤狗好過頭先條女好多喎

差幾皮囉好冇

唔知點解成日都覺得呢班所謂新進歌手次次唱歌都好辛苦咁

講事實啫
唔講個人呀

aka, 仲有呢

eason唱好有意境
坤哥唱我諗起一路向西

好明顯啦
佢d尾音太突兀
想扮得好有感情
但好撚難聽

話哂坤哥都係靠唱歌搵食

煩憂苦惱 no no no no no no no

形容緊緊HK

佢好唔過就死得啦

你噏得出嘅都屌過

煙花會謝~

judy

佢唱得真係好難聽，聽唔出有感情。

坤哥係有實力既

玩水玩到肛門

難聽+無感情

唱到屙屎唔出咁都話好聽

黃淑曼?

溝女係

笛子姑娘

林憶蓮版勁好聽

宜家條友係到讀歌

棠哥

吹簫條女好正

棠哥係咪拍子慢左

我要張偉文呀
因為佢先特登睇
屌你得一首

跟住下一個係咪李隆基？佢哋之後要開演唱會

呢part浸阿伯徐隔住個Mon都出晒黎

有幾句唱到好似讀歌詞咁

吹簫萍

蔡國權 。。。

幾時請千嬅拍豪

太上皇

哇首歌咁鹹濕既

希望權叔早日康復

好撚穩

難啲了
老人院度唔知生活成點呢

不裝飾你的夢

一碌棍

基哥變左周融咁樣

得一首
咁你請張偉文嚟做乜鳩

係咪改咗歌詞

主要嚟sell下個巡迴演唱姐

太監心聲

毒妖關 關楚耀
快d 自摺, 咪撚再彈出黎
衰撚左又唔認, 仲想人救
日本藏毒 影衰香港人
同毒后衛詩兩個近排都想復活

小田自彈自唱

Fundamental

小田哥一曲<我找到自己>，為今集拉開序幕。關楚耀緊接登場，除了和熱播劇《特技人》中的「好兄弟」胡仔合唱<離開以後>，還親自演繹受歡迎「兵歌」<你當我什麼>。Fundamental活躍於八十年代，主音楊漢源到臨高歌樂團兩首力作。蔡立兒則獻上<生死約>，幽怨動人。演員郭少芸亮相「我不是歌手」，她會帶來曾參演的靈幻劇集主題曲，觀眾可有頭緒？還有黃翊壓軸表演，送上自家歌<愛是從來無盡頭>和<喜歡愛妳>。

KFC你爆哂D rundown

返到

唔怕

我 copy

咁都要校長...

關楚耀紅唔起好可惜

大喊包

衰毒？

好撚假
扮撚晒熟

正常

關楚耀真係唱得好聽

關楚耀做過香港禁毒之星，叫人唔好食毒品。不過喺2009年2月24日凌晨1點，關楚耀同衛詩喺東京涉谷區涉嫌帶毒（關楚耀藏有大麻），俾日本警察以《大麻管制法》拉咗。佢喺一個月後至獲釋返香港

如果以某啲連登仔嚟講就唔係吸毒
衰大麻

你當我什麼都經典

毒關d 歌當然經典啦
一早應當自摺

你當我什麼 正

呢首好正

佢首四面楚歌都正

please dont let me go

想聽大喊包

小學畢業？

我覺得大喊包出名D

唱腔似撚伯

個個明星第首歌都係經典 joey都可以話末聽過的歌係經典

想聽飢餓遊戲

You got the point

你識d野

接班人wo

明知苦得很

話未聽過就比人話小學畢業真慘

伸利80後剩係知條友係歌手 契仔
但要up佢一首既歌就...

有咩野接到校長

4面楚歌囉
你唔識好打有限

你幫我自摸

講波

你當我甚麼

靚仔

唱得一般

你怕哭泣嗎都至少經歷一次
話說撚伯有冇上過依個節目

死亡之吻 ,四面楚歌
你班人真係唔識架喎

想聽死亡之吻

唔係當件傳私生子咩

蔡立兒 唔唱 絕戀

唔係啦

佢老豆同alan係真係friend底

私生子就另一個

李克勤?

真私生子林曉風

關楚耀出道果時，alan都仲未肯公開認個私生子

不過大家都知佢係咁解

拉姑

郭少

第一句就估到邊個

倀雞英

仲以為真係唱無頭東宮主題曲

郭少芸其實幾好j

把聲完全唔入咪wo

好好聽！！

拉姑好耶

唱有份做的

唔記得無頭有冇份

梅姐d歌係極難唱

把聲啱啱聽真係有啲似梅姐

但冇氣同唔入咪

聽過梅姐番唔到轉頭……
覺得佢真係麻麻
好似特登壓低把聲咁

係 經典

大鬧廣昌隆

成日記住佢呃陳浩民拎大手印經

btw 拉姑睇落其實都唔係太似 49歲

佢咪就係做 大鬧廣昌隆 嘅 倀雞英 囉

拉姑其實係港姐出身

幾好聽
但老母話好難聽

東宮
好似係男人最痛唱

聽過梅姐真係覺得佢好難聽

係咪錯歌詞ng左幾次

梅姐超有味道

係梅姐太好聽

又唔俾LIKE

果然
咁梅姐又太屈機喇

下 獎門人個?

自膠，打多左個林

譚曉風

頂

Fundamental

流亡舞影

感覺號渡輪

dancer

好撚gay

睇呢套野反而唔明點解有d人以前會紅到

唱又唔係好聽

歌又唔係好聽

其實好多以前唔算紅,但叫做有1,2首較出名,多D人識既歌

又演唱會？

首歌幾正

條腿

佢提完兩個人既全名我都唔知邊個黎
真係難得

陳光榮😯

佢肯定係0仔

鄧光榮

抱起佢個d仔有冇扯 肯定好撚滑

呢條友好gay好正

作歌比伊健果個陳光榮？

仲要走晒光
入返幕後應該即刻要出火啦

我都係

陳光榮作曲
呢首真係好鄭伊健feel

正呀

fundamental 係 80年代 band

當然無 beyond, 太極, raidas, 達明 咁紅
但好有自己風格, 英倫 清新 feel

又或者咁講, 80年代 band 每隊都好有自己特色

長知識了
頭先兩首都好正

dear jane屌打哂啦

動地驚天愛戀過嘅陳光榮

發生咩事

有質素係唔同，輕輕執一執個樣就靚仔返哂

佢當年接好多job
可能紅左態度串, 好牙擦, 得罪同行

幾個月前去過佢間食店食過

為條女冇哂星途

跳開舞既應該身型fit到漏 捉住條腰後入應該好撚正

公然犯法

犯法

運輸署手足做野啦

kiki challenge其實無咩野

釗峰老豆咁樣樣

有冇人覺得黃詡有啲似釗峰？

唱功ok

係😹😹我覺

啲唱腔樂難頂

咩，佢玩緊電動滑板車，關kiki咩事

上面都有爸打話似

小田：最重要係記歌詞

講埋第樣

原來搭錯線

無犯法, 私人地方

係屋企玩好似都無犯法

唔係呀 唔理咩地方

特別版?

b歌歌

屌你啦tvb 無啦啦抽走流經

係咪要開演唱會

佢好似上過50強

同埋安排港姐落選d人跳舞好on9 我支持工藤

真係開

又係演唱會

captain nancy 都要開

真係

會唔會唱讓一切隨風？

個樣好緊，未自然。啲男人味無哂

柱德志

許生

情變

娘娘腔

等緊呢首

個唱腔。。。。

唔得喎 許生無練歌？

有冇人覺得許志安咁大年紀都幾型

許生做乜9唱到咁

佢不嬲咁

尋晚搞咩黎～唱到咁款

尖咀d大媽都唱得有聲過佢

許志安唱乜鳩呀，唔撚岩key既，哈哈

呢排許生忙緊操

有比較，大獲

唱輕快歌好d

許生無晒氣

全部殘體歌詞咁on9既

許生咁撚矮 企埋阿B成個細路咁

d老野咁激動

B哥哥見唔對路都幫左先

Diu diu diu diu diu diu diu

今晚小型演唱會?

得兩個人

有冇第二個唱

B哥哥就搭到個景咁靚
其他人就...

我係B哥哥就小柒TVB啦,以為上嚟宣傳,點知畀套大陸劇逼到調去砲灰時段,搵鬼睇咩

Tbb 下一套嘜嘜傳先係主力，而家啲套想拿拿淋播哂佢。

已熄, 都唔係流行經典50年來

當兒歌金曲

肥姐: 聽日返工, 學啦

b歌歌仲長過克勤

miss u finally

未試過一個唱成集

無讓一切隨風

咪係 唱埋d垃圾

唔係有佢同兩個女合唱咩 cut咗？

屌
冇做了一晚泥工

一那光輝

連登應該90%唔識蔡楓華

華仔

蔡楓華: 都無人搵我

蔡楓華

又無大玩特玩

龍心438?

李思捷:恭喜發財

淫系攻略阻撚住曬

永遠唱歌都要戴副黑超

知自己唔靚仔

華dee發福咗唔少

諗起李思捷扮佢

so fat

去埋音

當年我同阿梅danny同Leslie...

佢都開到演唱會?

套老西扮joker ??

肥左咁多

原來又係黎宣傳演唱會

家燕串鳩佢

佢嬲左

肥到隻豬咁

Nancy一話有特別黑超即刻黑左下臉

d dancer

女dancer隻腳

家燕無大無細

佢係咪仲食緊老綜

李思捷恭喜發財gif

屌你一開場就去廁所

屌你啲釘sa好豬

腳交一流

tvb咁重本 d女dancers個個條褲短到露屎忽

6p

蔡楓華幾多年冇俾女咁圍

強姦玉置浩二

酒紅色的心

做乜鳩 啲dancers九唔搭八

啲歌詞唔同既？

隔幾年開幾場應該夠佢過世la

你見佢把聲愈黎愈震 都睇得出已經射左

佢自己有一首

兩個VER黎

其實仲有無人知道蔡楓華有眼核個樣係點

呢個絕推左幾耐

舊燈籠嚟?

大家買埋同一首歌，同千千闕歌/夕陽之歌一樣

d dancer好鬼正

屌完全唔知

呢兩首齊名 酒紅色的心真係唔知瘋華都有首

我愛蔡楓華

聽到耳都側埋
老啦